{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 더베이리조트 (리버뷰, 레저스포츠)"
    },
    "text": "エディターチップ1階には、カフェアースから北漢江を眺めながら楽しい食事時間をお楽しみください！ 屋外プールは現在から23年9月30日まで運営されており、温水は提供しておりません。 カピョンザ·ベイBBQをご利用の場合、一日前に必ずお申し込みください。 当日の申し込みはできません。 プールはお湯が提供されておらず、ご利用の際はウォーミングアップと体温チェックは必須です。 火災の危険があるため、カピョンダベリゾートでは個別の火気と炭+グリルは運営しておりません。 調理のご利用はできません。 夕方BBQをご利用の場合、一日前に必ずお申し込みください。 20時以降に到着される場合は、事前にご連絡ください。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、その理由による払い戻しも受けられません。 コロナ拡散防止のための政府指針で、客室内の定員を超える人数は入室できず、基準人数以外の追加人数も入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェアースは何階にありますか？",
            "answer": "カフェアースは1階にあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつまで運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは9月30日まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "プールの温水は提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、プールの温水は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "カピョンザ·ベイBBQはいつ予約できますか？",
            "answer": "カピョンザ·ベイBBQは一日前に予約する必要があります。当日の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "プール利用時にウォーミングアップと体温チェックは必要ですか？",
            "answer": "はい、プール利用時にはウォーミングアップと体温チェックが必要です。"
        },
        {
            "question": "カピョンダベリゾートでは火気と炭+グリルの利用はできますか？",
            "answer": "いいえ、カピョンダベリゾートでは火気と炭+グリルの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "夕方BBQの予約はいつまでにする必要がありますか？",
            "answer": "夕方BBQの予約は一日前にする必要があります。"
        },
        {
            "question": "20時以降に到着する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "20時以降に到着する場合は、事前に連絡をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での男女同室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では男女同室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "コロナ拡散防止のための政府指針による制限はありますか？",
            "answer": "はい、コロナ拡散防止のための政府指針により、客室内の定員を超える人数や基準人数以外の追加人数は入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 385
    }
}